689唔玩，7警點算？

7犬宣佈參選

如果689唔玩，7警今日幾多歲？

有另一個上架啦